紅登吹奏緊陳雲=湯尹祖

高登根本就俾班熱普城狂熱fans同打手佔據左，如果唔係我都唔使過底

由得佢地班垃圾圍爐

成班都青山院友黎

陳云根完全係無邏輯兼且痴撚線

佢吹噓到自己可以同支那共匪傾, 然後做偽永續基本法, 建立傀儡國云云, 所以要選佢做立法會議員

完全放屁既廢話

如果佢真係咁掂, 應該去選特首,
選到特首, 香港佢話晒事,
咁咪好有POWER去實行佢既所謂大計囉

邏輯係咁架, 係咪？
特首權力>>>>>>>>>>>>>>>>>立法會議員

咁佢唔去選特首既？
可見佢D野都只不過係吹噓出黎, 共匪從來唔BUY,
大部份選委工商界當佢白痴,
選立法會只係因為, 係比例代表制下,
只要一少部份白痴仔死忠聽佢老點投比佢
佢都可以偷尾席返黎呃飯食

選特首? 三個回合就變笑話啦！
條禿頭伯父根本就係無賴黎

Cowsep何在

湯尹祖何許人也？